[集思廣益 求課金list]準備開始返工 打算定期課金

fg準備開始返工 打算每個月貢獻一部分人工出黎
唔知大家有咩platform/organization推介 可以定期donate少少錢
雖然財力有限但係積少成多

利申：已課立場